網上行續約 sales請入

網上行寬頻今年好似8月定9月到期
前幾日有個sales打嚟叫我哋續約
本身簽緊$168
點知佢話我哋而家搬咗屋
個sales串我話我哋個新地址係高級地段價錢要$300🤡🤡

請問有冇sales大大可以幫幫手？
利申：我肯定唔係咩高級地段，太子道西🤡

謝謝轉頭whatsapp個